[DBP係黑店！]脫毛討論區#12

1001嗰位要開新post呀～～～～!!
爬返一個舊POST先好問野

Dermes 痴線
我食A酸都叫我照脫
咁我諗住兜個圈睇下有冇過敏冇買住
個consultant 啲態度即刻西到仆街

可唔可以問下大家有冇做過DBO Jetpeel...?
俾左錢做左1次 但其實有冇效？

大脾果酸peel $900一次算唔算合理？
大脾位d毛塞晒激咗好多年都冇用

利申 20轉左我去per face

CPS可以自己做喎 買一set都唔使900

我琴日試完 大脾都要用幾多下

佢聲稱一Set用到10次喎

留名

有無人做過Wiish Derma
個價真係幾抵

利申 ：毛孩脫全身

絲我都係要脫全身
上post有絲約咗等佢試完review

試下酸/美白？
問返consultant點搞

繼續 CUTIS 今個月referral$3000
對分後我自己果份全捐星火／立場／其他支持社運機構
有興趣搵我

有無人候做過wiish Derma

絲打我想問冬天打係咪會覺得熱啲 我上次打治療師話天氣乾較低1-2度但打落去我覺得好熱 但我feel到佢有落cooling既

想問下有冇人脫面毛 會唔會爆曬啲暗瘡

有無人想要Medilase referral?
3/11 到期，呢日之前上去試做，首日join plan （任何部位既plan）先享受到優惠（千其唔好上網登記，要朋友 referral先有優惠）。

首日join plan 有七五折，
可以分期免息付款，
或者EPS一次過比既話又有折。
Referral 有張卡仔，如果你無join全面既話可以做免費上唇既 treatment，或者比錢時當$2000用左佢。

我自己做既時候， consultant 都好 helpful，佢會觀察下然後 suggest 你做咩部位，你唔需要既地方講話唔洗做喇，佢最多問多一次就唔會再問。一世保養，而且佢laser部機已經有冷凍，唔洗另外再做，只係搽野。
我 underarm join 左個包幾次 body peel 既 plan，唔過萬，係其他部位係大範圍，就每個部位萬七左右（本身過二萬，不過有折），又減左$2000，加過左金額送既其他小部位。上去做，整體感覺都好好，有興趣既巴絲可以搵我。

我夏天打間房凍啲只係覺得痛同凍唔覺熱
上次就痛同熱佢仲話較低左度數

你Cutis 幾時上去做？

利申：做過Aplus 不過真心麻麻地 依家心動緊WD定Cutis

Medixxx full leg, arm , underarm
做左3年
都仲未清得曬
好灰

轉d記 做lip 好嗎？

[url]絲打patpat好多毛？ 試下r佢比埋你或者每次叫美容師順手打埋得唔得[/url]

想問大家有冇話特別方法脫bikini位？

直接做laser
上網都見過人用蜜蠟 幾common
最普通又唔建議嘅係剃
特別啲好似見過有人cm話抆

想問下做laser唔係都要剃左先架咩？
我唔想用蜜蠟 因為好痛

要剃咗先
不過keep住做一排laser生返出嚟先會冇咁粗同長
剩係剃嘅話一生返出嚟會痕死

laser 如果唔係會痕

諗緊剃咩型 因為星期三就會去做laser
所以點都係要經過剃會好痕的階段

打算星期三去做laser 但係點都要剃 預左痕

捱過咗下年夏天就好爽
記得搽cream保濕

大家係脫曬定會留型？

輕輕一推

想問Join邊間 心思思想做

之前諗過脫晒，不過聽人講柯尿可能會柯到周圍係，所以我會想留番個小三角

+1
會屙到周圍係？
咁留型啦

咁睇黎都係留翻陰唇附近小小最好

你有冇想去邊間？

但其實我覺得好難全脫 因為小三角同埋再下小小嗰啲位好難脫清 一嚟係彎落去要就角度脫 二黎要反開小小 我脫左4/5次full bikini 嗰啲位係明顯比大三角位多毛 仲有io位都係 唔係個個打得咁仔細 可能今次呢個有打到既位下次嗰個又打漏左 跟唔足個毛期打好難做到手手腳腳既脫毛效果 手腳都會打漏更何況bikini

最後都係選擇留小小I位 因為脫曬真係會唔習慣
睇下有冇得打到疏小小咁解

會
不過耐咗習慣咗
唔好屙太快太大力會好啲嘅

我有個問題
其實坐喺廁板度痾點解會痾到周圍都係嘅
諗極都諗唔明 我都係想脫晒

再問一下 請問
Minus+好嗎？

原來係咁 咁唔好脫哂

Afford到梗係laser啦
我窮學生做開Brazilian waxing
簡唔中會倒生不過大多數時間都好好
Therapist 好好手勢
慣左就唔痛
見到啲根好治癒

咁倒生個d毛點算 會唔會塞左係入面
你個間做一次約幾錢 同埋隔幾耐番去一次
d毛會唔會愈脫愈幼
唔該絲打

想問問做左bikini 位既絲打，除左柯尿會柯「咩」之外
有無其他唔舒服既情況出現
見過話變得痴底褲仔 或者打完會腫 紅 之類
想聽聽其他脫後感
唔該

我個人嚟講
我冇乜痴底褲嘅感覺
除非嗰日好大汗好多分泌物乾咗先會
紅呢 打完會見到三角位紅咗
下面冇照鏡睇唔知
腫呢 啱啱打完會有少少
但冇耐就退腫
不過我有keep住搽lotion
唔知有冇影響

我記得好耐之前有絲問脫完嚟m會唔會容易漏
我個人嚟講係冇影響

倒生毛通常都係therapist手勢唔夠好 斷毛 無連根拔起
我果間算貴單次500內 不過買左package一次就400內
我貪佢夠經驗同幾好傾
因為我period cycle有成40日 完左過幾日就去
軟啲同無咁密囉 不過我keep住做唔太覺
無毛黎m好清爽返唔到轉頭
男友又鐘意

我脫上唇就好明顯多左瘡同暗粒 所以唔敢脫面

我都係啊！

太乾啦 呢排勁敷啲好保濕嘅mask先冇生粒粒

屌你 yanis 係垃圾黑店 又脱得hea

幾錢？

仆街了岩岩join左脫面毛
化妝貼啲護膚品好吸引係真定假

路過
脫過musee、銀座calla、DBP，全部都係垃圾
依家喺Beauskin脱緊全身
又有效果又唔sell又平（以全身嚟講算平）
最開心係脫完毛皮膚真係好似會白滑啲

Dream beauty pro 好唔好？見$333脱6parts好似幾抵

認同 真係滑咗白咗

冬天先脫面毛 要保濕啊

睇標題

每日都要敷保濕mask
敷完笠痴痴就啱
我個陣唔信邪
利申：只係脫唇毛就咁
腳個啲都好乾

Btw 再輕輕一問 個間minus+評價如何？

男 脫鬚 有無介紹？

之前脫完爛面最後要睇醫生

我明

我係一打完有少少紅 但半日內會退
完全冇唔舒服
如果驚嘅話最好喺做嘅前後做好啲保濕
冇咁易敏感+打嗰陣冇咁痛

我一打完頭幾日有黐底褲，生番啲毛之後就冇黐喇，不過出番毛嗰時真係好痕好拮
冇紅腫，我搽cream 搽得比較密

Lip位D記好似有免費試做, 咪去試下先

同易左生粉刺

但又俾咗錢 今日要整 祝我好運

Bikini 唔搵番D/M戈類大牌? 一陣比人燒燶受傷就唔好啦

絲打形容得好好 exact7ly
我已經打咗9次都仲未搞掂 一定會有打漏嘅情況

利申 喺Bexxskin脱 有留shape

Bikini 好煩, 咁多野要考慮 仲諗緊full定係V 睇其他絲話D記衛生好D同環境舒服D?

今日第一次脫全腿
琴日濕剃咗幾下 有啲位漏咗 (冇戴眼鏡沖涼睇唔到)
今日脫完 見到剃漏咗果啲位都仲有毛
係咪正常架？

男仔脫鬚好咩 有鬚先型 wor 巴打

唔好呀絲打 我有朋友做唇， 有次整傷咗佢， 對呢間嘢好有陰影， 覺得好求其

揀邊間就係睇絲打你想唔想比人燒燶

燶咁誇張？ 不過痛同老尷就係真嘅

鬚印太深，成日比人話無剃鬚，事實啱啱先剃完

想問脱全身有邊間好介紹

絲打係自己修定個小三角形再去？我都打算黎翻小小 見越來越幼

我初初未脫面毛前都好擔心啊
但做左幾次都無呢個問題
係乾左d囉
勤力full 補濕mask就ok

Yanis 黑店

M記做左6年full legs
轉左去advance 做

佢對你做咗啲咩！

Burn 有疤痕

我都係呢間喎 60下咁多？我好似最多每邊25下倒
你以前成日剃？

本身多同粗 3次都未必有效果住㗎 唔好咁快落撘
你做多幾次先 睇定啲 佢一定會sell你啲嘢㗎 所以有心理準備就唔好太care佢講乜

唔該絲打
借問聲你做邊間 你覺得好唔好呢間 唔該

咁卡左裡面既毛治療師會幫你處理嗎？ 唔係咪有一點點黑色

上網睇有人吹到話會皮膚鬆 又成個大三角位爆曬暗瘡 或者做完毛孔會大左嗎 你有無咁既感覺

好長氣唔該絲打

做上唇時有爆暗瘡暗粒 我個時仲以為自己咁岩生 但見到好多人做完都有生粒粒

好啊 唔該絲打

唔該絲打 但打大約打多幾次後會開始幼左

我係表面睇有啲黑色點點
其實係表面嗰層薄皮膚包住左條毛咁
有冇人明？

應該係毛囊塞/毛髮倒生 聽之前啲絲講買gel plus查

屌 仲要冬天 真係愈諗愈覺得自己on9

係買完脫面毛先見到咁多變差嘅分享
有冇人分享下脫完係好左/無事嫁
呀呀呀！！！！

一定要搞咗佢 如果唔係打幾多次都冇用
我打咗好多次都仲係到 而家的起心肝去做peel

如果你本身皮膚ok 其實照打都ok 只不過狀態差嗰陣可以停一期/等到好小小先去再打

絲打個價係脫邊到 黃店值得支持
想做

無暗瘡冬天都唔會覺得點乾 係得鼻出油，但好驚脫完個代價就係失去原本無咩問題嘅皮膚

諗緊好無同佢講唔做轉其他地方不過唔知比唔比
利申試個陣買 未開始療程

脫面毛前後有冇咩保濕產品推薦平時洗面後utena 化妝水同the ordinary b5

打算脫之後買乳液同面膜敷但唔知買咩好

Tg @mpmpwftr 唔好book 到 full 哂好喎

呢排勁乾， 我用apivita , melvita, labo labo
再加玫瑰果油
有暗瘡用aloe
隻腳都照用玫瑰果油 勁快潤

主要手腳 （ 因為由細到大都勁多） 及Underarm
唔係bikini 位

我記得睇過咩啲毛既作用係用黎保護皮膚
如果冇特別追求白虎諗清楚先好做啦 真係有需要去做蜜蠟脫一次

手腳露出多毛唔好睇就話可以脫走佢

本身皮膚都唔好
唔敢laser脫面
想問有冇絲試過蜜蠟脫面？
皮膚應該唔會變差？

我join aplus
嗰陣有買大送細可以full bikini送o位
但依家多客咗我諗未必有依啲優惠lu
好唔好真係睇治癒師
有啲會反開打有啲又冇
有啲又會打大啲範圍
不過勝在唔sell

絲打邊間做 我都係窮學生afford唔起laser

Bxxxly Beauty
好易搵的，費事俾人話我賣廣告了

咁又真係貴，我問過Aplus個價覺得laser幾抵計翻可能平過你蜜蠟

不過好似好痛咁好驚

絲打係揀邊個美容師?見佢有3行唔同價錢

又唔洗咁擔心既 叫佢一開始較能量細啲比你先？有時我皮膚乾癢打嗰陣覺得痛同太刺激 就叫佢較細啲

問左未覆

試唇個陣唔痛嘅..但即時有左啲紅粒粒
但好快就散左
之後都無出野咁

但上網見到有人係打左9次之後先出事攪到宜家好擔心

我揀中間果個

有冇人試過Devon ?

好差唔好去

做左三次開始feel到好似中伏 絲打可唔可以分享下

我間唔中都見到有人話佢差
但我so far去咗大半年
我又覺得幾好喎

可能關分店事?

AE/匯豐先可以分期

之前唔係話一萬唔洗咩 點解會貴左要萬三先走到

但個老闆娘？成日用殘體覆我喎之前個post都話佢偏藍

咁佢計錯數啦真係執到
IO 1500 bikini 4000 應該係15300 突然之間平左2000開心到爆喇

我三次之後都仲係多 但係生得慢咗

我好似每邊10下炸 係咪佢打得太hea

我近排都10下以下 定係因為小咗呢？

脫毛減價戰

又做爛市
早知等多半年先做平成皮

屌呀 平咁撚多

沒有最低只有更低

屌咩 join咗另一間先玩呢啲

咁平？！我上兩星期去，佢仲同我講介紹人回贈3000喎

咪就係

我個心好痛啊

屌我都好心痛

哇 好心動
而加cutis難唔難book?
平成咁有啲驚佢係臨執粒cap水
但又覺得好抵屌好心動

X2 未做過又驚一炮過做全身無得分散風險

執就唔會執既依家呢個價擺明打WD啦
依家應該好多人join我都唔敢答你難唔難book
以前我揀既日子都會有既（星期六）

Dls平左咁多

好肉赤

脫毛減價戰 我地都要記得同極權開緊戰

6800冇referral

@aaaaaaaaaaannnnnd thx

早買早享受 遲買平成皮

平到咁都有嘅仲平過yanis 掂唔掂㗎 會唔會好sell

我脫咗半年，知我係窮學生就無再sell我了，同埋環境都乾淨，我之前都打過review

6800 好吸引

我知啊 我都有聽過啲人覺得ok
但唔知佢呢一個價錢之後會唔會好sell 始終都平左咁多

可唔可以share埋俾我？

thanks~

Cutis呢個價真係好吸引，勁心動

X2心思思中

無referal做喇而家其實真係對舊客好唔公平，減價減一萬真係好唔make sense

問左consultant 6800無referral，不過都可以照留tg share d治療師俾大家

(請善用不推文回覆!!)

係喎 我仲要兩個月前先join
都真係考慮左好耐先join
真係揼心口

仲要供多半年呀仆街 我尋晚唔開心到訓唔著

佢狂sell但我冇理佢
咁有冇用？

我都勁唔開心
上兩個星期先做第一次
其實有無得同佢講..真係好唔公平

佢有無得比你唔知幾多日內可以退款嗰啲真係好撚sad 對啲舊客咁差

但而加6800無referral
佢之前話要過唔知萬幾先有 姐係要join之前全身16800個plan

真係好唔開心 每個月份糧攞哂去做分期 點知而家平一萬 人地可以一炮過俾哂錢而我仲要供多半年 好想喊

真心我哋可唔可以同consultant傾下
十月嗰陣驚佢會無咗1000 referral先拿拿林join
之後話加到3000都算了
而加平成萬蚊 點諗都好嬲好唔開心

你可能可以問下佢 因為我話哂都半年前join 其實有無咩條例可以規管下 佢做四折優惠其實真係對舊客好唔fair

你地早半個月既我諗有得傾
我地半年應該冇份

老老豆豆送幾次果酸treatment/送幾次facial做下樣都好過冇啦

Lumiere 980 755機

Dklm 我都係上兩星期先join 仲要加左錢做io 勁嬲 嬲左成日 $10000已經夠出一部iphone

諗諗下其實佢地mkt有心咁做 唔係點會無啦啦推3000referral等你10月join
然後11月再推6800 等心掛掛啲絲打狗衝

我一直做cd-rom 所以冇做referral

唔知話你傻定咩
呢到大把絲打介紹做referral都唔搵 有啲留埋TG係到

Hairless 脫全腳 14000幾表示覺得自己係on9仔夠cuties 脫兩次全身

6800係咪冇左

岩岩whatsapp話仲有

佢今次玩咁大我驚佢黎緊仲難BOOK

依家個consultant 失蹤左一個鐘，都未confirm 到我個booking

見到佢地FB成600個LIKE好不安

其實咁平咁多人衝去 到時一定好難約時間做laser

6800還好 16800俾死更難受

一樣咁多人 一樣咁難book 一樣都係呢個質素 咁梗係$6800 好啦

難book好慘 到時就會明

比16800真心慘 錢又比得多過人 又多咗人爭
而加驚佢難book得嚟 會打得hea咗...

仲未覆我，睇來佢工已收

屌唔好再講啦

仲要加左錢脫IO位 真係好唔公平

Upper lip, underarm, 小腿
你呢？

其實6-8星期做一次都ok

都會講下 之前淨係做underarm 比佢笑我腳毛多
仲要暗串個種
比佢激到我去左第間做腳都唔會係佢到做
不過980既underarm係幾好 幾抵
做左5次暫時冇咩 生得慢左好多
只要忍下啲sales把口都ok既 會sell唔會hardsell 但佢暗暗下串下你咁

我啲毛生得好快同粗

唔關事 唔係打得密就生少d 當然唔好過2個月先打
利申 做咗好多年

舊客超慘
我都差啲早咗join

Thanks at

你都係呢間？
可能sell你做果酸

有無懶人包
想做Underarm 但學生錢唔多
3000 4000左右有無推介 同埋我下年11月影Prewedding 有無啲一年就搞得掂

想問邊d治療師個名

手腳第二間啊
唔好啦

有冇得脫面毛 ？ 好似啲中東佬咁啲鬚生到上面度

岩岩confirm 左DBP
早知上黎睇下

唔該絲打

有無人係脫面毛爆瘡？ 嚴唔嚴重？

俾咗錢喇？少少錢嘅話就當跌咗啦

未比 但甩底好似好哀

甩啦！厚面皮啲就得，真係唔方好野架，做咗黑店好多年

好啊 之前睇到個三間大公司V I + O真係好貴 其他公司唔錯都想試下 唔該絲打

今日去打bikini 比想像中痛
最困擾係而家好撚拮

Same 忍下

咁又沒wor , 佢只話呢個係special offer 沒得碌卡咁

Cutis出6800
有冇舊客覺得好撚唔公平 一齊去投訴
屌 成萬銀 on99

已經質問咗個consultant 但我諗多人先會成事

可以點投訴

已經投訴咗 on9
好撚嬲 屌

我打左比個consultant 再打cs 冇解釋再打 on9

一定要俾佢知咁做對舊客有幾唔fair dklm

脫upper lip有爆
最近狂敷mask好啲

唔該哂

可否加埋我Thank you ^^

麻煩你啦絲打

佢哋點講？
佢哋同我講6800係得三年 bikini唔包
Booking都有多d限制
同埋要一炮過比晒咁

雖然我就覺得三年乜都脫清 好似都係6800抵d

想問得三年係只可打三年？ 之後就無保養？
Booking有咩限制 因為我問個時佢地無講d咩野

做做下變到黑店咁

自己追post唔好做伸手黨啦

我屌 上星期俾曬錢wd 15000脫全身

依家6800 屌 雙倍

如果唔係永久保養 咁都係去返wd 脫好d

wd我個治療師ok 打得好足 要既我可以介紹
不過佢哋介紹人得$300

脫多幾次就無感覺

WD手勢ok嗎？hard唔hard sell

大家脫完bikini 會搽邊隻cream。 唔敢亂搽

DBP真係好過分

一兩年前仲係大學生個時見佢有啲網上優惠$688可以脫一大一小位置(類似咁 詳細唔係好記得) 咁我就預約左上去

上到去之後我同佢講我想用$688個個脫上唇 佢話: 脫上唇得! 不過我地脫上唇既意思只係左右鼻翼對下中間個啲位置 咁所以兩邊嘴角對上係唔會同你脫到 咁就會好似個師爺咁 我心諗: 吓乜係咁咩

我未出聲佢再話: 咁所以你想脫埋嘴角對上個兩個位 就要買我地脫全面既plan (下刪好多字)

我問幾錢 佢話萬二蚊 我話: 我學生嚟咋嗎 邊有咁多錢... 佢冇理到就繼續講我塊面呢到多毛 連個眉都好多毛 (心諗個啲眉毛嚟嫁呀姐 有毛好正常姐)

最尾左推右推話我呀媽唔俾我打面毛驚我毀容 又係咁計自己冇咩零用錢冇返parttime 最尾佢就好冇癮放我走

其實成件事真係好那荒謬 我都未聽過美容院同人脫上唇毛剩係脫兩個鼻翼對下既area嚟up sell你脫全面 所以我之後都冇貪啲咩優惠上去

好驚喎咁比唔比錢好

諗緊x2

但優惠點會有得投訴

olatum, physiogel 我都搽過 無問題
以前睇醫生就有介紹過搽qv

但係我問佢佢又話係永久保養

冇sell過 手勢ok

最緊要到時簽contract 睇清楚佢點寫

yes 試下whatsapp時問清楚

會唔會遲d又榮升黑店

依家已經係黑店咁

點解話佢黑店

絲打們回post記得不推文回覆

我直情覺得佢就黎執
而家臨死前掠多筆

呢間野咁有問題
我就揀第間啦 我而家直情覺得佢會執

想人地$9800鬥 真心覺得比多$3000有永久安心好多 3年隔6星期脫到一忽忽都似

正常要隔幾耐脫一次
我之前以為我join個間是每個部位都是4星期，原來是粗毛位4星期，幼毛位6星期，6次後聲稱睇你情況，會愈耐先脫一次

男仕脱胡子有冇推介

明問絲打WD 全名係咩 多唔多sell? 😣

請問*

本身都諗住join 但見到佢突然轉左plan 伏味濃
謝絲打 我一陣google 下

cutis嘅職員 希望你地睇到呢個留言
我真係要講句你地啲marketing真係好失敗
搞到啲舊客火撚滾之餘仲要有嫌疑違反商品說明條例
好地地做番referral咪得囉 你無啦啦做四折啲人都會懷疑你財務狀況係咪唔穩健啦

唔包bikini係v-line都唔包嗎？

我諗我都係唔做cutis...寧願俾多3000蚊做一世
而且wd睇人講都話唔錯又易book

各位有冇wd好既治療師介紹下

[member］ 我都想要
[/member]

係啊

啱啱whatsapp問 係咪永久 佢話係

睇完連登見到個個不了又亂黎
不如你地傾好數先推出黎啦

我都覺得如果有budget就搵第2間算
我寧願去間價錢中挺，但係唔好搞太多呢D特別嘅"promotion"好D
起碼個人安心D，唔洗左驚右驚

你地脫毛個陣 治療師多數係幫你地帶眼罩定眼鏡

應該因應唔同部位？
我打身係戴眼鏡

其實無得講架喎，
唔係起正嗰段時買唔到，
個個都想平係真，
咁做生意無理由就哂個個客都係要同樣平架
唔洗做生意

我咁講實俾人插，依啲客佔大多數
本身做緊零售業C.S.，
成日啲客打黎嘈點解人地買平我買既時候唔係平

hairless好似幾抵
試唔試得過呢

我脫咗cutis差唔多半年
上兩個月都因為唔記得同埋約唔到冇去脫
今日終於約到去脱

上到去先話
原本幫我負責脫嘅consult成條team冇做
搵咗另一個人幫我脫
Book咗全身 去到又淨係脱到半身
脱毛個女仔又hea脱

不過係絕對冇sell
因為脫完佢就急急腳走
成個過程都唔知有冇10分鐘

請咗好多新人不過真係唔係好掂
屌仲要依家平成一皮野
又嬲又肉赤

Yanis+cutis令我深深明白到平嘢真係無好
可惜學生又真係無咁多筆直，唯有用時間換價錢

唔好意思新入黎追唔哂咁多post
想問問有無人試左dermes 新機打幼毛覺得ok?
係dermes 脫左好多年效果都算好滿意
唯一就係塊面。。
面毛脫極都仲好多
治療師叫我轉新機
我心郁郁但本身已經比左一舊錢如果再加錢轉新機都唔work 我真係好傷心

之前試過
脫毛前後幾日keep住敷mask會有幫助

有冇人成功脫到尾 唔洗點再做？
要脫幾多次 同做幾耐先做到滿意效果？

依家咁真係唔想揀cutis
明明一開始寫咗永久又變3年
又突然唔包bikini

平wd $1000但唔穩陣咁多

我full face+full arm+underarm+thigh轉左新機
So far 覺得滿意效果
打左四次，仲見到少少毛
得返兩次，我都有少少驚會打唔清
不過好似有頭一年三次毛髮諮詢，咁係咪既係可以extra打多三次？
同埋諗緊好冇join埋bikini
因為新機真俾唔痛

full face join 幾錢
你本身啲面毛勁唔勁
其實我勁怕痛 因為窮所以死忍唔轉
我打bikini 係要咬毛巾
佢比我試過一次新機打背真係好舒服
好似熱石按摩咁

琴日wtsapp問佢三年後仲有毛出點計 永久保養係點 佢答我”可以考慮另一個全身激光脫毛$16,800 永久保養”

3年，不了

Upgrade要俾多$9900
但係做個陣唔會俾風吹到人都傻
同埋d光冇咁勁
以前次次去脫面都勁驚，因為真係好閃
成日ying住就黎盲咁
利申：毛孩一個，用左好多錢係脫毛度

fb寫永久保養擺明係俾舊客屌先改3年

lumiere會唔會收peak hour$$?

755舊機係難脫得完全乾淨，新機粗幼毛都清到，又keep住無生返新嘅，成個療程做6次就應該斷到尾

想問係通常打幾多次開始見效
Cutis打左三四次都冇乜用
之前都話會自己甩下毛
而家直情冇

Book左cutis 6800
上左去大半個鐘
填完資料無人理
但係d人係度傾計
係咪可以走得

新機有冇咁勁呀？ 6次斷到尾仲要唔係755
唔係好信。 新機如果真係咁勁既話，其他同行都會跟風購入新機la。

唔該曬絲打

第一次上cxxxs 雖然最後咩都無做
不過印象已經好差 我坐左半個鐘都無人叫我入房consult
遲過我黎到既都已經入哂房
跟住問前台幾時輪到我 佢仲要問我係等咩
入到房consult先話唔係永久
感覺上比人呃咁 又浪費時間
Whatsapp約時間個陣又無講下個plan
平價真係無好野
本身諗住如果好既話介紹friend去 依家要blacklist佢

你同我應該係同一consultant. 但consultant 離職當日有wtsapp通知我

聽過係會 狂爆
但我自己冇
脫毛師都話有機會有
要做保濕鎮靜mask

初初去都正正常常
近幾次都要等半個鐘

做下走一個做下走一個
就黎次次上去都唔同人

麻煩絲打 可唔可以介紹我？

求推介 thx sis

千祈唔好嚮Devon脫手背呀！有毛個啲位佢話叫手腕唔撚脫咖！

有無人做過WIISH果間？

我想問下重有冇絲去yanis脱緊

上面講WD嘅就係講依間

有冇絲打喺20 beauty到脫過?
想做underarm
網上睇overall好似都ok 唔hardsell
但見到有人做小腿做到burn咗

我都想知

本身係DPB買咗facial 療程,跟住啱啱打電話黎吹我就話我10月之後就冇黎做過,問我使唔使約返時間,跟住我話未知,跟住再追問我12月呢,咁樣跟住我就話我遲啲再打電話黎啦
冇生意冇到打黎吹我做，平時約就係咁話啲Booking full晒

試左wd

我係試wd. 9800 學生-500
服務態度好 唔會hard sell 第一日去就幫我全身脫
我啲毛剃得唔乾淨
佢有幫我剃 好細心 而且仲有幫我查cream
總括來講呢個價錢 呢個質素我係滿意

p.s. 我之前有試過yanis sell到爆
去咗一次就不了 覺得佢好煩

點解只可以做1part?

我去做左覺得幾抵 打左兩次已經好明顯幼左

我都係咁 第一次只可以揀一part 驚敏感

我想知

你邊個治療師？可以做refer?

本身諗住cutis, 睇完你地comment 有啲卻步

可能join WD...

同問

留tg

1. 用pre-peel 抺要做既位置
2. 搽果酸
3. 等幾分鐘
4. 用中和液中和果酸
5. 搽返保濕cream
材料可以去yahoo拍賣/fb度買
利申：有買過Dermes cps 做，依家自己係屋企做緊
打手死全家

想問下bikini 包埋v line?

個人覺得係關位置事多d，小腿underarm最痛

小腿最痛
小腿啲我又粗又密又多
但打underarm同upperlip會聞到燒窿野味

我聞到陣味會覺得好開心，證明真係消滅緊d毛

bikini包v line, full bikini同i o位

我改咗三次都冇問題

脫緊aplus 完全冇sell 由入店到走 次次都15分鐘內

絲打

Sis. 我搵你好似單take喎你係咪收唔到
你試吓搵我ah

係,個tg傻傻地 一直都冇收到
我岩先del左tg再重裝先見到你5號同今日個msg，thx絲打

Inxxxxxxxx medical beauty 全身脫$9600 有冇人試過？

我打咗3次已經生得超慢+好幼

你打算永久定點，因為家用脫永久有排你脫

有冇話覺得邊隻牌子果酸有效
我搽極都唔覺得有白到

我成set野執返同Dermes 一樣樣，用NeoStxxxx
不過留意返佢有兩隻concentration

如果你想做到好似D記咁
咁應該唔係用gel plus or lotion plus，因為佢地既果酸濃度都唔太高
而係要好似我上面講過咁樣去做
果酸有20% or 35%
20% 係做面、underarm 呢類比較sensitive 既位置
35%係做手、腳呢類地方
第一次做就唔好full咁耐，因為真係會嗱到紅
隔2-4星期先好做一次，所以我依家都係隔個星期先做
都係唔明既話，可以係買材料個時再問賣家

好詳細!!感謝絲打

Welcome
過來人建議：真心唔好哂錢去join 舖，雖然有用，但真係mark價太貴

面真係唔好亂黎呀絲打

上星期四做完，第二日手腳好多紅點，有d腫同好痕，忍左幾日，琴日睇左皮膚科醫生
想問絲打們做完laser脫毛，除左揸多d cream保濕，仲有咩要注意

想知你去咗邊間 唔好沖太熱嘅水呀

仲有唔可以焗桑拿、做高溫瑜伽，一句講哂唔可以太熱
同埋唔好磨砂、做果酸

去做laser好d
家用脫我機脫幼毛都仲可以 但粗毛真係無咩效
如果你腳毛夠粗 Laser 做五六次左右而經少左好多。5、6次起碼可以清到5-6成 就算生番都幼好多唔顯眼。

A plus

Hello 可唔可以refer比我？

絲打可唔可以講埋我知

有無男士 脫臉毛 頸毛 後頸 推薦，好多臉毛...
22歲
最好有分期
之前去過瑪沙 脫一年都無用

應該冇話唔得？
不過最好係由低濃度做起，唔係一野嗱到乜咁就弊啦
因為我自己都係用35%去做underarm （因為好黑+毛囊堵塞好嚴重）
利申：唔係專家，只不過係用家黎架咋

有冇絲打係a+/wxxsh 做過facial laser ? 見依家做緊優惠，好似幾平

絲打們有冇試過做完laser脫毛出紅點、腫同痕，要幾耐先好返

我都係aplus, 做完第2日出紅點好痕，今日第7日

你第一次做？我第一次做都ok

有冇做足保濕？

你覺得有冇效
the ordinary平好多好吸引

有呀

睇左皮膚科醫生話強度太高，叫我下次同佢講返皮膚出紅點同痕

我第三次脫full leg 但今次脫完多左好多雞皮咁嘅凸起粒粒 唔知係咪都係咁嘅原因

有啊 白咗滑咗

我都有粒粒，好驚退唔到d印
醫生俾左消炎止痕藥同類固醇藥膏，但係佢話盡量唔好用藥膏

咁你有冇用藥膏？依家啲粒粒退左未？
不嬲毛孔都有一點點，可能以前剃得多，但唔太明顯，摸落都冇野。不過上次做完laser，直頭一粒粒凸出尼

有用呀，退左d

我都睇左醫生 話係毛囊受刺激發炎 開左啲消炎藥膏比我 希望用左會好啲啦
一定係度數太高啦屌！

想做bikini v-line，各位有無推介？筆直一千內
L記就不了，已經用咗個優惠做underarm。
見到有間叫morebeau嘅做緊$800，
但係爬晒post都唔見有人講，
希望各位幫手

同埋我見好多sis話A-plus cooling做得唔好
有無人試過喺嗰度打bikini，會唔會痛到癲

想問下多唔多人做做下會join埋全身？
做左 手腳underarm 上下唇
一直心思思想做埋全胸 全背 V I O位
但計過好幾間逐part join既錢 好似全身抵玩d

全身啦 嚟m都舒服啲 唔會焗

Wd 11月去 $9800可以減500？
我去佢冇減比我嘅

我又冇加

有冇人做緊Beauskin? 見到個一折脫毛有少少心郁

做緊full leg 但懷疑度數太高搞到紅腫起粒粒
同佢地講左我嘅情況 話係敏感/毛孔發炎
所以我有啲保留

無絲打包膠morebxxx 最後都係自己衝咗上去做
價錢係幾抵嘅，手勢幾好同細心，但感覺有啲求其， v-line打咗幾下就完。（唔知正常要打幾發）
另外個sales都幾hard sell，唔係唔比你走嗰隻，但sell咗我半個鐘。
不過最後唔成功都無黑我面嘅

Bikini位痛唔痛？

cutis個$6800去到今個月都仲做緊 好心動
不過之前俾咗$16800嘅絲真係dum心口

要唔要自己剃咗先？痛唔痛？

唉唔好提 想喊

我無剃，去到佢都有幫我剃返
不過我覺得唔痛，打腋下仲痛過佢。

做完laser有紅點同腫，今日第9日變左啡色點，要幾耐先退到

俾你咁講搞到有啲驚
毛孩想做全身 一次過俾算

我都係 仲以為自己r損左
我個粒無退過 不過生左係唔顯眼位就由佢

諗緊WD $9800 全身定cutis $6800全身好
始終WD貴3000，但又係永久
有冇試過兩間既絲打可分享下？
Btw本身好多毛，小腿啲毛好似男人啲鬚咁粗
好驚去做Treatment個陣會比治療師笑

梗係Wd la 永久喎

剃哂毛先上點會俾人笑 你驚俾人SELL你好過啦
有budget去WD 冇先諗cutis

絲打你做過WD?sell得勁唔勁？

我做C 仲要係16800果時join
但聽講DW現時唔係太SELL 可以問下join左WD既絲打

可唔可以分享下你做Cutis過程？
會唔會好hard sell?

16年join全身定期去打 到依家都未脫清
近幾次打到手臂起曬風癩咁一粒粒勁痕
Fd去打bikini灼傷有印

有無巴打有脫毛店 介紹，好多面毛

正常要你做之前一兩日剃
因為佢生返出嚟嗰少少吸光最好
你去到先剃會太短 冇咁好效果
同佢幫你乾剃好易會痕 而家仲要冬天

我做咗cutis差唔多10次 每次做完會Sell一兩句 話唔要走就得 唔算太hard sell

絲你做全身脫毛嗎？
做左十次啲毛毛有係咪已經少好多？

[url] 絲打，介唔介意我問下，除左underarm，其實果酸對大脾“la”位或Pat Pat邊位美白有冇用。M記sell過我但我覺得太貴。 [/url]

應該有用？
大脾la位我最近係屋企開始做，冇穿冇爛
不過成效未見到住，因為做左兩次姐
Pat Pat 我未做過，不過D記有sell我做bikini位，所以我估應該都可以做+work

除咗臉都有做 係生得慢咗同小咗 有啲位再生返一掂就甩 不過都未清哂

其實大脾la位係咪姐係V LINE

我未脫bikini位，所以冇係個度做果酸
我淨係做大脾內側，仲要做到好高，近bikini個度
利申：肥人一個，所以大脾內側都黑

有絲要lumiere脫毛refer可以pm我

可唔可以refer埋比我

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

有冇絲打做完laser有紅點，跟住變左啡色點，要幾耐先退，已經兩星期了

有冇絲打試過比consultant sell話你買一個部位之後佢偷偷地幫你打埋其他位

今日去脫完
唔記得咗脫完唔可以著緊身的褲同legging
返工個陣覺得有d痕，出曬紅點，自己攞嚟

係咪因爲乾燥？
我平時脫完照著貼身牛仔褲冇咩事

之前係度問過做完full bikini既絲打有無紅腫 痴底底
好多都話做完好清爽
我想問多少少做完會唔會嚴重到有咩病之類
上網睇有兩個版本
一個話keep毛話係隔走d菌 保護bikini皮膚 唔好磨損
一個話唔keep係太多毛焗住反而有菌
呢d都好個人 我心裡是想做 覺得太長頂唔順
想問下做完絲打有無做完有尿道炎之類
好長氣 唔該曬

我做咗一年有多
so far冇事
個人嚟講 未脫嗰陣仲易痕

打算join wd 有冇人有referral?
Btw wd係咪冇官網
Google 完好似都搵唔到

有referral會平啲？

我追po見到有絲打講過呢樣野
唔肯定有冇
你join左Wd?

有冇人試過 clear hair
成日係youtube睇到coffee賣廣告
$333 6次 1個位 無效退款
抵唔抵做

好似係介紹人會收到300 coupon

無官網ga 我join左 可以介紹

有冇tg?

有無人試過evrbeauty？

去Yanis脫嘅絲打們平時脫緊個陣係咁俾人sell會唔會扮要住脫完簽返個名就走
Sell唔成有時又黑面咁

想問絲打你哋點自己剃bikini位 好難剃乾淨
同埋Pat pat同o位完全剃唔到
但留俾治療師剃又好尷尬
仲有啱啱剃完要反開個位好吉啊
有咩辦法搞搞佢？？

我都係..
我同reception嗰d staff約
因為我個consultant好忙要serve新客..
之後嗰staff話六星期 話會有效d喎
我都覺得怪怪哋

Btw絲打可唔可以形容下係cutis脫biniki同o位係點？
有幾痛

岩岩睇 yanis 488 脫小腿好似好抵玩
但見大家話佢污糟會生疣又 hardsell 驚驚地

岩岩睇會好似無寫係唔係755?

岩岩睇*佢好似

千祈唔好join 後悔一生

可唔可以 share 下佢對你做左 d 咩

有D位本身我係第2度脫到7788先join佢 有D位係佢度開始脫 3年有多都未脫哂 仲要痛到爆 比多幾千無咁嬲

有無人覺得做咗脫毛之後生多咗癦
唔知係以前都有但唔覺眼定因為激光脫毛

唔記得不推文 自拉

之前脫完之後頭幾日，背脊同大腿小腿都好痕，係間歇性，唔知係咪太乾。而家轉左第2隻lotion 又無痕。你地有無呢個問題？

fyi
似乎勁 hard sell

WD 啦，做左2次都無sell, 想去可以做referral

佢無開冷風機？

referral 有優惠嗎？

有冇人聽過呢間？

間野本身都臭哂名hard sell到爆

已經做左第一次啦
有另一個絲refer我

google clear hair 好似無關於佢嘅資料

脫毛係咪唔會有黃店選擇？

必瘦站旗下黎架，同陳敏支個廣告輪流成日youtube播煩到嘔，嗰個咩十日升一cup同一style，
依個脫毛有搵陳敏支都有個一模一樣既廣告

必瘦站旗下
咁唔怪得知啦
唉 一開始以為coffee介紹應該有保證

下面啲人咪話佢接埋啲咁既廣告
之前仲拍個有個咩十日瘦十磅嗰啲廣告，
煩到爆炸

十日瘦十磅果個我都見到
但我睇果個係陳敏之
果時仲諗點會有人信

但原來自己都信左$333 脫毛廣告 orzzz
而家諗返起果2 個廣告係幾似

一撚樣咩clean hair

唉 真係一樣
btw 你最後去左邊度脫？

想脫小腿但好貴

呢個廣告真係煩到爆

生返出嚟嘅白毛係咪激光脫唔到架

絲打會唔會有包膠？

衛生okay嗎？ 脫得仔細嗎？
心郁郁緊 唔知脫埋vio加幾多呢

衛生程度幾好 我見到床單係即刻換
最重要係治療師非常細心
脫毛之後會即刻查cream 會問我凍唔凍
Consultant見到我皮膚有問題 都會叫你做下Facial
不過拒絕都冇咩問題 絕對唔會hard sell困住喺房
整體感覺唔錯
*可以refer 有300對分
之前有去過yanis床單有毛 去咗一次就怕

feel到有少少 但都係好痛 比火燒咁 我本身好忍得痛

我覺得手同腳都好似生咗兩三粒細嘅咁

新人一問
想問下20beauty個D見到全身要3萬幾
Wd 9800（唔計bikini)
有冇絲打可以下
2間差左成2萬蚊 其實差左D咩
大鋪同細鋪既分別？

追咗幾個舊post 點解最近兩個post無咩人提a plus嘅係咪有咩事我仲book咗聽日

下咁恐怖嘅
諗住佢部機都係 755 應該一樣添

痛左3年都未脫哂 仲要賴我黑色素勁 垃圾到

因為我有 frd 去 yanis 脫($2000 4部位)
佢話冇乜問題 又話幾乾淨
所以我唔知

利申之前去 adara (即係instaskin) $290 胳肋底
又係唔痛 一年就冇乜毛 完全無 sell
次次15 分鐘就走得

我只係打過devxn同WD,
冇打過20beauty, 全身三萬幾太貴,
WD抵好多, 都係全身脫, total萬三蚊加full bikini,
脫咗兩次bikini都已經生少咗好多,
同埋我試嗰兩個治療師都ok,
其中一個打得好細, 有啲位會再幫我打多幾吓,
我覺得幾好, 會有sell嘅, 但我話我冇錢佢都冇再提了, 打嗰時亦冇係咁聊我講嘢,
佢哋個期都算易約, 真心推薦

有興趣可以介紹個治療師畀你

有興趣，不過想一月先約去做
可唔可以留tg聯絡？
好奇想問已經全身脫仲可以sell咩？

Mud mud 77 facial 我放空咗冇留心聽
佢嗰度啲姐姐好好人 會主動問飲唔飲糖水 超nice
上次上去有聖誕禮物 雖然只係朱古力 但都幾窩心

Tg: seayp (referral 對分)

其實打左第一次冇咩效果係咪正常架？
見其他人話會生慢左同幼啲
但我覺得好似冇咩分別咁

正常 我都打左4-5次先開始見到明顯效果

打完第一次係慢左少少

因為打完第一次個治療師叫我下次要早2日剃毛

第二次去果時我都係早2 日剃啦
然後去到比佢話 叫我下次記得要早2日
我話今次都係早2日呀
佢先至 哦 你d毛生慢左

btw 岩岩check 返自己打胳肋底個schedule比大家參考下
部機都係755
oct 2016
nov 2016
jan 2017
march 2017
may 2017
sep 2017
dec 2017

我都係要打7 次而家先遠睇冇乜毛
近睇其實仲有幾條黑色幼毛毛
但我覺得可以接受
個治療師都話淨返個幾條係好難清
同埋d 營養谷曬落個幾條度
所以佢地會長d

要4-5次好漫長

想問下wd全名係咩 本身脫緊Devon underarm 但冇乜效 第日草多啲錢試下轉第二間做underarm thanks!

咁快就慢左少少？
你係咪本身少毛
你個治療師有冇幫你剃肚同胸啲毛架？

我淨係胳肋底咋
比起第一次係慢左

但你話好明顯地慢就應該3,4次後

果時我要做成個禮拜剃
之後更加唔剃就去打

依家冬天還好啦 反正日日長褲長裙
依家出年著短褲短裙就白滑了

你google打wiish 脫毛可能都搵到全朵

請問你係去邊間脫？
我再3 問我個係 yanis 脫既 frd 佢都話間野乾淨又冇 sell 佢

所以而家心思思諗 yanis wd 定 cutis

因為我淨係想脫腳

所以諗係唔係分店問題

Wd真係唔錯
治療師好細心同好溫柔
打緊個陣會問你o唔Ok
痛唔痛個啲
不過會Sell一兩句
但你話唔使啦佢都唔會繼續sell
打完仲有糖水飲
有興趣可以refer
$300對分

睇下你會唔會心動想打埋其他 單腳咪cutis平平地3年清左佢
有其他想打咪WD

但你指衛生情況一般係點解？

我未脫面毛啊
諗住夏天先脫
因為聽到其他絲打話冬天太乾打完會爆瘡

想join wd

有興趣 可以點contact你

唔包架
要另外加錢
6-8星期打一次

Tg傾

而家應該join cutis$6800 定係 WD $9800 好啲？

其實係 yanis 之前貨左成萬蚊做脫毛
而家都叫做無咗六成(一年無上去啦)
而家好擔心衛生問題
就算上去都只會做手&腳
其他位唔敢再畀佢哋打 laser

有無絲打係佢度脫到生疣？(啱啱追 post 見到有一句，想 fact check 下)

同埋諗緊買家用脫毛機 有無人都有買

cutis 個優惠好撚吸引

自己做下磨砂 再fu 下嘢

你夏天打完都會出汗 都會易爆瘡
你而家脫面可以做補濕 做得好應該無事
夏天先做補濕仲衰

講多少少

呢一年 d 毛開始出返嚟 esp. 腋下& bikini

但我已經唔想再出一萬去做 full body laser

要fu乜？

做左磨砂你少左層角質層
摸落去滑左少少嘅話就孚保濕
但開頭你千其唔好畀重保濕佢，輕手 d test 下先
第二日無粒粒就繼續用一樣程度嘅保濕
唔好偷懶

出番黎個d係個四成？定係全部出番晒？

脫左幾耐？
如果已經都脫到7788 脫左幾年既話，
咁之後隔3個月先再打都ok

如果生番出黎d毛係幼毛唔顯眼同 比較疏唔係濃密既話 自己用脫毛機做保養都ok

印象中打完唔好用太熱嘅水沖涼 用溫水

脫左一年渣

先得個一年 都係堅持番8至9星期上去一次好d。
隔咁耐先再打，唔擔保之後會唔會突然又出番晒d毛毛 所以去頭個兩年都係去密d好d。
除非脫左幾年沒乜毛先至好隔耐d再打

想問下WD全名係咩 search唔到

想問下自己買料做CPS效果係點？

有邊間做男士脫毛
想脫面
問左a plus唔做

出名做男士脫毛都係得20laser 同Laserkool？

有d 奇怪嘅
佢係好疏，但生出嚟果 d 都偏粗，應該係打漏嘅

Shit我都係yanis買左全身脱毛plan
而家都有一年冇去過
其實好撚後悔買左
頭幾次脱係幾好 而家愈做愈差 我完全唔敢比佢脱妹妹位，感覺佢好唔衛生

大家咁話 完全唔想畀佢哋脫

20beauty 唔錯，去試下

絲打 可唔可以介紹我🙏🏼🙏🏼

我記得我係2017年join 果時佢啲客多到要等一個鐘先有得脱
啲客滿到坐曬成個reception
我最近幾次去好似2019年年頭
已經拍曬烏蠅咁濟 想幾時脫都得 見佢啲房一個客都冇
我好撚驚佢汁左

可以share畀我嗎？過兩日去

平日易約 星期六預早小小約會好啲

有喇我

有無絲打脫bikini係修形唔係全脫？
未接受到完全無毛住 痾尿會流落大脾度
我脫細左三角位 依家想打到三角位淨餘嘅毛幼細啲
咁要點控制打幾多次好

絲打意思是將打細左既三角位個d毛髮打幼細？
join 左 bikini line？

我之前紅腫，而家變左啡色一點點，都係就黎打第2次，想知幫唔幫我打

full呀但暫時只係打走左line
再餘下的變幼細

有無絲打知濕疹皮膚可唔可以做？ 會唔會刺激到

有濕疹應該佢哋都唔肯幫妳做

我都是打full 佢話頭三四次幫會打清光
打幼左先再留型
姐係你個間一黎就幫你留左型了 定我搞錯你意思

係呀但我依家想幼啲
咁你個三四次清光後依家係咪好幼喇？

咪撚去Yanis脫....朗晴坊Dora閪撚到仆街

我做左第二次清光咋
underarm位就好似三 四次後有生慢同有幼
Underarm 都粗粗地毛 可以參考下

買左果酸同中和液自己做cps
想問下脫完毛之後要隔幾多日先可以做？
同埋脫毛前同後幾日係咪唔可以用有美白成分既護膚品？

脫左4年

終於脫清左啲鬚

咩事

新機 係個個咩gentlelaser 牌子既755？ 咁以前係彩光？

而家係咪一條鬚都冇再生咁制？

係

你地通常會敷幾耐
想試但驚自己唔識會傷

身3分鐘 未做過做短D時間試下先 得先加時間

唔好意思阻到你睇正經野，但係我鋪頭真係頂唔順喇..

要扮靚靚就幫下絲打啦

ok

Tg: kelly_234

佢唔係有個$3000x4 嘅4+4咩，可以脫四個大部位應該夠晒全手全腳

下！冇可能喎！咁如果離開咗香港一年，就當冇咗永久保養咁咪好慘！呢間野成日都搵方法諗縮數㗎啦！用彩豐行當自己品牌扮高級護膚品就已經知啦！

我唔知關唔關事，但係用勁熱嘅水沖涼應該係唔好囉！會唔會係嗰啲皮下底層發炎色素沉澱嗰類型啊！你下次去問下佢哋啦！佢哋個主管好似大左肚，我覺得佢係最細心架，你可以搵佢問吓！

夠做 但唔包手指腳指
想join嘅記得留意返
膝頭我就唔知包唔包

我打小腿都已經包膝頭

呢兩次做完laser，小腿大脾都好多紅點腫痕
有冇邊間嘅機冇咁易敏感

乾得濟 要搽cream唔好用太熱水沖涼

梗係企硬唔好買呢啲所謂果酸療程啦! 平平哋自己買套milk peel ，$1500 已經可以做20次 underarm peel

嘩唔掂檔喎! 好污糟! 想嘔

而家唔會啦，同埋我上次gup到佢用乜牌子，search咗原來網上有人教自己點做添，好似幾百蚊架咋
做曬而家買咗嘅我就自己搞算

絲打可唔可以分享下買左咩牌子？我用緊gel plus好似冇乜用...

脫完之後有啲小黑點 應該係毛囊(?)
然後又有啲毛生喺表皮下面
可以點搞??

想問full bikini到底邊間好（衛生&態度好）？脫幾次先完全脫清？

Yanis 真係sell 到你on99
Join咗全身上次去淨係打手腳本身預幾個字乜都完
個staff係咁sell 埋facial又盛成三個字都未開始打到
去到最後你唔買又閪口閪面咁，好似老撚馮要幫你買

衛生我就真係覺得a plus 唔錯, 起碼係用紙袍，每次全新同埋會有個膠袋仔俾你袋住條底底，見佢用親啲野都係白雪雪好乾淨，亦都冇試過發現有毛毛係張床度。
態度就正正常常囉, 唔會好熱情同你傾計, 但係就一定唔會sell, 亦都唔會話冇禮貌嘅。唔傾計仲好， 嗱嗱臨做完走人

我又OK喎， 你會唔會放嘅時間太短？ 如果做喺身度可以放4分鐘喎

我反而用過Cps覺得冇乜效果先至轉用milk peel

本身仲打算去WD...
依家真係諗諗先...

去咗脫一次下手臂 之後手有小白點
以為係反白 但發現上手臂(冇脫)都有啲白點
係咪有病唔關激光事

a plus 幾好，乾淨快手

想脫全腿 有冇邊間好介紹？
WD $9800做全身都幾吸引
好似有得信用卡分期？
本身做開a plus full bikini
唔知佢依家係咪得4送4

我今個星期去打都係...
真心勁sell...已經講左考慮下先..都仲講
好趕客..

唔係喎我前幾日問仲有分期嘅不過佢哋分期都唔多選擇
得hsbc/ae

完全明你咩感受，講咗諗下先仲死chur爛chur
有次我講到話無錢好窮係咁叫人可以俾住一千訂hold住優惠先，遲啲有錢再做都得
但其實我想講你俾完個一千訂下一次上去做佢就會chur鳩你要碌埋尾數分期
跟住你下次上去唔俾佢就會同你講你再唔碌尾數就無優惠㗎啦blablabla
真係屌你老母成班死煩閪，所以話頂得順同夠厚面皮上去唔俾佢sell到先好打算join

太忙好耐冇上去 而且前幾次都sell到仆街 唔join就閪面
臨近大時大節新年都費時去住肯定又跑數chur住晒
不過d毛就生返晒出黎

上次去sell我按摩按胸

買咗plan就最多厚面皮頂硬上
前排去完一路係咁sell我做facial，一直好聲好氣話都係諗下先唔使住
去到簽名走個下我話真係唔使住啦
佢即刻閪口閪面變聲話哦拜拜
真係個格賤撚到好似以為你上去每一次就預咗一定要幫佢買
呢啲咁嘅閪態度真係我本身就算要買facial都唔會喺佢到買
Yanis啲staff 會唔會mon post? 好心改下啲閪態度
開唔到單都係有原因嘅有時

係呀..我都係咁...
最後無比佢sell到就閪晒面咁..眼尾都唔望下你..
心諗：就算想join ..都唔會join

應該係上面講開衛生情況問題

我自己就第一次淨係脫手咁叫我放晒啲嘢入籃ok
第二次就下身 去locker換袍
都仲覺得衛生ok
睇完上面絲打講真係好撚驚

btw早兩星期俾錢都仲有得分期

想知A記4+4脫全身嗰個優惠
係咪真係得8次 唔包脫清？

岩岩去完激光去紋身
有無人都有經驗？

自己係屋企脫? 定係用咩機

喺aplus脫㗎 用755機
可能係我自己問題掛 應該唔關喺邊間公司脫事

我都係咁 唔知磨砂有無用

打完清唔哂黑色素就會有黑點點 出名脫都有機會

我都試過，唔知係咪自己黑色素太勁，加上舊時自己剃過

唔記得不推

其實有沒人已經脫到成功斷左尾？

有冇人去完yanis之後生疣

underarm腳都斷左
bikini仲努力中

絲打用咗幾耐先斷到

underarm4-5次就斷左
腳打左十次到 最近見到有一兩條毛想做返保養
bikini打左差唔多16-7次 仲未斷

正常㗎

咁快
脫邊間

咁快
本身算唔算多毛？
脫邊間？

我毛幼 毛量就正常囉唔係海膽咁
我都係脫aplus咋，喺到爬完文去

好快
underarm我打咗差唔多10次都仲有少少

成日見D記賣佢新機話打得乾淨過755 去R返個免費試做

我都幾定時兩個月到就脫一次
唔知關唔關事

有冇人試過EVRbexxty?
見佢係用755機，又有全身任脫

有冇絲打試過wiishderma啊？
見好似冇人講依間咁

wd=wiishderma
上面一直討論緊

WD mon post staff可唔可以叫你啲清潔姐姐唔好再係個籃到拎返人地著過嘅二手袍當新摺返落櫃呀DLLM

絲打，我都想要個fb啊，可以tg你嗎？

我係做wax嘅
去開一間叫hey.bodywax嘅小店
以前都有做過激光但之後又冇話生少咗
而且俾人sell到怕
如果唔怕用wax嘅可以去ig search下
之前脫bikini位超乾淨

你激光脫邊間
就算係脫彩光都會生少左喎

我係個到脫

脫得ok ma?
仲有最緊要既係衛唔衛生？

脫左5次underarm同唇毛仲有少少
衛生ok ge

你覺得衛生問題有無改善..

絲打 我copy and paste你username 都揾唔到你
你介唔介意俾tg link?
或者不如喺度講 加X咁樣？
唔該晒你！

我會自己帶袍去喇咁

我覺得唔着件袍就可以接受
其實我最初去係唔使着 之後第三次就叫我去換
我依家醒左㗎啦唔會着
如果介意嘅話直接同佢講唔好換
咁樣安心啲又舒服

佢地唔知意識到呢個問題未

推到佢地見到

仲要宜家武漢肺炎都可以咁唔注意衛生
諗起都想嘔 點知上一手有冇去過大陸

想問下有無絲打係more beau脫過？窮學生想脫前bikini (v + i line + straight) 見佢$5000 搞掂好心動

你不如打去aplus問下脫full bikini幾錢
我兩年前去$800x4 脫到8次，之後再脫$200一次，做夠10次$200就永久保養
圍返都係$5200 永久仲可以分開比添

有冇人會考慮停一排唔上去脫住

唔該我岩岩問咗 $750x4 脫到8次

強烈建議cutis要每次換一次性床鋪

仲平左 有無問埋8次之後幾錢？

之後一次$200 total脫夠18次就變永久保養好抵屌

舊機專打黑色粗毛 打面可能冇咁有效 新機可以打幼毛毛 面毛果類 所以應該會好d

網上沒review即係沒咩效
連外國同台灣網站都揾唔到呢隻機review

有冇人試過去台灣脫？
好似分開逐次收費

嗰度啲衛生設備咁差, 呢啲係過濾性病毒梗係容易中招啦

我推介咗我Frd試左打面 佢話ok幾好 我自己就未去

係咪會上妝貼d? 打完全面之後

WD脱毛review
見佢$9800全身 但唔包I, O位 就去左
本身自己有係Aplus join underarm and 上唇脱毛
但始終想脱全身 所以join左 $9800+$3500去脫埋I, O位
上到去 我係揾我fd介紹ge指定ge consultant 同脱毛(我fd介紹我)所以我估因為咁冇hardsell我
我係個怕痛ge人 所以開頭我未決定好加唔加$3500 for I,O位 所以同佢講要考慮下先
第一次上去只可以脱一個部位 所以記得要早2-3日shave左先
我揀腳 我覺得相比aplus WD真係好好多 因為aplus唔加冷凍劑 所以都痛痛地ga WD加左冷凍劑 所以唔痛 凍凍地咁 但去到大脾內側比較敏感 所以我覺得吉吉地 但可接受 之後幫你搽下cream咁 但個人覺得佢d cream太水(比aplus水)唔多保濕 要自己翻去搽翻
第二次去脱全身 決定加$3500 for I, O位 佢會叫你去換袍 之後去脱 麻煩位係要自己帶shaver 但我唔記得左 要自己去sasa 買(佢個到都有得買 但我就唔多想買佢個唔知work唔work ge電動shaver) 因為第一次脫I, O位 佢會較冇咁勁 所以原來一d都唔痛 我以為I,O位會好痛 但ks只係暖暖地咁 我要求唔脱面住 因為我面太乾 所以佢就冇脱到面
脱完之後真係乾 要自己翻屋企搽多d cream 但d毛真係生慢左ge esp 腳 mainpt係比aplus 冇咁痛

第二次上去可以打晒全身？

呢篇睇睇下有啲似打手文

同埋會顯白

我又係，屌佢老母已經join 全身脫，係撚咁sell facial 已經唔想理佢，仲係咁問鳩我屌佢

痛個程度係點

可以講係唔痛
但似乎要做五次先見效

join咗
- musXX脫 underarm
- yxx beauty 脫面、大脾同膝頭

想問下大家意見 仲join唔joinWD好呢

you beauty sell到pk

係 每次去都sell

我頂唔順冇再去 好撚煩

WD 9800係咪無referral discount架喇
冬天好似係脫毛最好timing 但係宜家連街都唔敢岀 WD衛生環境點

我係devon脫左兩年胳肋底毛仲有好多 近排咁我都唔想去脫

Hard sell嗎? 想脫upper lip
諗緊佢定instaskin

一開始超sell 係咁話我毛囊閉塞 跟住買咗個$2xxx plan 搵啲嘢係我胳肋底噴下 其實都唔知係咩黎..... 之後都冇話特別再sell 但偶爾會問吓你買唔買plan咁

脫左兩年仲有好多毛

男人脫鬚有冇好推介？

devon 無乜效我覺得

呢排好似好多細鋪做特價咁

因為支拿肺炎大家都唔想出街

Wd 愈黎愈差
機又好似得一部
上去就9等 等到天荒地老
有啲位我自己冇剃得乾淨
個治療師就亂咁剃 剃損哂

中上環有冇比堅尼線特價？

有啊不過得$300

唔好去20laser

衛生一般
唔建議上去

Why

Why?

自己上網search 下
有唔少負評

我都想知要幾耐
利申：book 咗過幾日去做呢個位，第一次
佢要我剃咗先 ，我未試過剃到咁入

我脫一次d毛都會幼同生慢左
但宜家差唔多就嚟變永久都未斷

係咪正常係打唔清哂架？

d西毛好粗，打落去個陣勁痛

我underarm同腳都斷左
bikini感覺上要努力多兩三次，宜家都得返好少

每次打落去個心都震一震

驚
我剃得勁唔乾淨 身體柔軟度唔高 睇唔到

aplus嘅話剃唔清會幫你再剃下，唔洗驚

脫underarm嘅話a+定devon好？
見到devon 依家$344兩個部位

仲有referral discount
我上次係可以一次過打全身
治療師又細心所以覺ok
今次要分開上下身咁打
又換左個治療師好似麻麻咁
好撚麻煩又要成日上去
但我覺得咁既價錢
一分錢一分貨
鬼叫窮撚咩

755 bikini 有冇推介？

會sell
多數sell你兩隻：
1) jet peel - 針對毛孔閉塞/發黑
2) facial - 普通100蚊一次/幾百蚊一次都有

做普通facial都抵做嘅 但經驗分享 佢會sell你買某某facial 15/30次 買完之後皮膚狀態可能會變 去到就話嗰隻facial唔啱你 不如扣兩格upgrade做其他facial 咁樣計落facial單價就會貴咗

仲有 一般美容院常用手段都係針對住你某幾個缺點放大嚟講 打擊你自信心

總括嚟講 你唔比佢sell到嘅話 係好抵做 所以上到去堅強啲/扮窮就ok

絲打
想知你邊間做

屌 本身夠期要去做 依家唔敢約

本身book咗月尾 依家唔知仲去唔去好...

我本身月頭做都取消左

我都係 本身約左上星期六

我都係 啲毛生返出黎
不過永久等單野過左先上去打返重新黎過

aplus部機痛唔痛？
之前打過D記好痛

我剩係做過aplus
某啲部位/乾燥位會特別痛
其餘冇咩特別
fd做medilase就話完全唔痛

我打underarm同小腿好痛 可能因為太乾

下？我比自己補習辛苦錢黎ga bor😑 如果我有錢 早就脱晒 洗等到宜家先脱

Me2😑好L麻煩 所以我insist 話我冇時間

係，要分勁多次
上半身一次 下半身一次 其他位又一次咁
反正都係十幾分鐘點解唔可以兩次做晒佢好在住得唔遠
不過話時話 啲手腳/bikini打完一次就少左勁多
但我本身唔算濃密
效果係幾好嘅 係衞生問題同麻煩

絲你話自己冇時間可以一次過打全身嗎？

我覺得第一次係最痛, 可能啲毛好粗掛! 打完第一次之後已經覺得唔痛呀

做左五次 陰唇同屎眼都冇晒咁濟
係三角位仲有啲(好大機會係staff打得疏)
利申：多毛

想問係咪好痛

有無試過去Hairless？ 心思思想去 岩岩見到系美麗華開左新分店 又近公司

真係幾痛 但得幾下好快過
而且打前後會敷冰 都可接受
我覺得全身top 3痛嘅: o位>i位>手指
其他都唔算話太痛都有啲好痕/有一兩下好痛

有無sis可以分享脫上唇既經驗呀
本身medilxxx脫全手腳underarm
但試過敏感起粒粒
想試其他鋪頭 但淆底

試過脫reenex 上唇
敷冰脫 唔算好痛，脫完果排會生兩粒暗瘡仔
但好煩sell到仆街
我未脫哂8次就無再去，打算遲下脫第二間

請問有無人有WD $9800 Referral Discount?
3月會去脫

thanks so much

我都想問上唇，search 過兩間
1. INSTASKIN $390
2. DEVON $344 (仲可以揀多一個部位）
以上兩間service 同hard sell 程度係點？
先謝

想問下脫full bikini過程係點
嚟緊想做 好似有啲尷尬
想有定心理準備

換條紙底褲
跟住入到房就會除左你開始脫
佢地日日幫咁多人脫我諗都冇咩感覺
雖然我會好尷尬

Ladie choice
你可以上網join左佢試做先

book左星期三Aplus脱好尷尬
絲打幾次脱清

好耐之前脫過三次 生番晒出嚟
最近wd脫左一次 依家大半個月淨係生番一半
咁睇嚟打多兩三次就清晒

重申 wd效果唔錯，但衞生真係唔得
前幾日上去終於見到上面有絲打講過嘅床頭有毛

我打算aplus 4400 full bikini + i位
o位我自己睇唔到所以冇所謂

之後再wd 9800全身（因為佢bikini+ io要3500，想乾淨啲）

點樣可以避免到佢啲衛生問題？
同埋依家係咪唔可以一次過脫曬全身？
遲多兩三個月有興趣join wd

我想試WD, 睇留言話第一次只可做一part,咁第二次可以隔幾耐做

WD最新價錢

$9800包
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
全手
全脚
全背
上下腹
全面
腋下
胸毛
Bikini line
👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻
💰加$4000(包
Full bikini
I o 位)

💰加$1500(包
Pat pat）

💁🏼一世全包任脱
6至8星期做一次

🏣地址 ：尖沙咀金馬倫道42號 華懋金馬倫中心17樓
💝Wiish Derma medical center💝

☎Tel: 27307222
Mon-fri :1130-2030
Sat: 1000-1900
Sunday: off

I位O位係加4000
唔係3500

當日booking唔full可全身
booking full就half-half 分2日

我最近去左打第一次
無我想像中咁痛同尷尬
可能幫我打個個講下其他野分散吓注意力
但佢有話個度數唔較太高第一次，可能咁先唔痛
脫左就黎一個星期，一條毛都無甩過
然後仲要拮到仆街
唔知幾時先有進展

佢早一個月 WhatsApp都係咁同我講 最後上到去係加3500
唔知而家係咪咁

我都唔知我見上面有絲打話唔好着佢啲袍，不過有時脫某啲位又真係要換
同埋你點都要瞓上床，都唔知點避佢床頭啲毛
有冇人有好方法

如果自己買定條袍，每次帶私家袍去着得唔得

衛生麻麻，有啲驚